有邊部AII IN ONE PC買得過？

或者邊隻牌子既AII IN ONE有保證d

apple

除apple外呢？

我用緊apple同hp
同時間買
hp都ok，不過用用下就好慢
apple就keep住好順

btw一定唔好買Lenovo 垃撚圾

本身諗住買華碩 但好醜😂
而家睇緊hp

Microsoft Surface studio?

dell xps27?

呢部乜料
行1080

呢部係幾正 但得27"揀 太大了